一年前，前後左右的你，過得好嗎？

死哂

唉，點會好。仆街嘢無日無之
我都有點逃避了

Plan緊走佬

對家都唔好過，放心

係走難
祝手足離開地獄後生活愉快

儲錢走難+1

繼續叫天滅支共 光復香港